屌你老母，聽日林鄭無記招呀！！！

777 聽日0930 特首辦見記者！！

第一個話有記招既post, block 柒條三毛啦
fake news 無source 都幾千正皮，好撚鬼
記住，唔好比三毛成功吹風為聽日降溫

推

林鄭記招係fake news

食屎啦三毛

推，林鄭繼續縮

屌你老母，三毛正一食屎狗

佢都響應罷工
咪撚再傳個記招

仲好啦
幾驚佢跪

林鄭罷緊工

push

【8.5三罷】傳林鄭考慮周一見記者 建制消息：未有最後決定